信感覺真係舒服好多

由細到大都填鴨式灌輸政治正確觀念
因為好老實講
人生係極殘酷
如果冇政治正確自欺
一早暴動
真相係最難接受
冇人鍾意聽真話
但最緊要呃自己之餘
係心底裏一角
知道自己呃緊自己
好似睇戲幾投入都知係場戲
卸下戲裝都要食飯都要生活

唔會，我會寫低曬成因來分析
因為感覺會出現錯覺
白紙黑字唔會

我五呎九
已經結左婚生埋仔

我好上進，但唔認命

degree holder
9k一個月
做緊自己鍾意既嘢
依家好開心

ps：接近40歲